[決戰2&b] 🇦🇷阿根廷🇦🇷球迷討論區 (4)

Squad:

1 Nahuel Guzmán (UANL)
2 Gabriel Mercado (Sevilla)
3 Nicolás Tagliafico (Ajax)
4 Cristian Ansaldi (Torino)
5 Lucas Biglia (Milan)
6 Federico Fazio (Roma)
7 Ever Banega (Sevilla)
8 Marcos Acuña (Sporting CP)
9 Gonzalo Higuaín (Juventus)
10 Lionel Messi (C) (Barcelona)
11 Ángel Di María (Paris Saint-Germain)
12 Franco Armani (River Plate)
13 Maximiliano Meza (Independiente)
14 Javier Mascherano (Hebei China Fortune)
15 Enzo Pérez (River Plate)
16 Marcos Rojo (Manchester United)
17 Nicolás Otamendi (Manchester City)
18 Eduardo Salvio (Benfica)
19 Sergio Agüero (Manchester City)
20 Giovani Lo Celso (Paris Saint-Germain)
21 Paulo Dybala (Juventus)
22 Cristian Pavón (Boca Juniors)
23 Willy Caballero (Chelsea)

Coach: Jorge Sampaoli

Fixtures:

Argentina 🇦🇷 vs Iceland 🇮🇸
16/6 (Sat) 9:00 pm

Nigeria 🇳🇬 vs Argentina 🇦🇷
27/6 (Wed) 2:00 am

Useful links:

Official Facebook fan page:
Official Twitter:
Official Instagram:
Mundo Albiceleste:

Franco Armani

hi

今晚一定要贏

Lm

小花

大圖仲用對格仔嗰張

阿根廷出線我直播比女屌

有傳今晚出卡巴?

咁可以唔洗睇 入埋都唔撚夠輸

仲卡巴 唔好玩喇

我追番上個po見到ja, 見又無人再討論就係度再問下

大家唔駛咁驚住

Push

最後一個post啦

Argentina’s starting eleven for their match against Nigeria has been confirmed and up front, it will be Lionel MESSI and Gonzalo HIGUAIN.

As we reported on Monday, Enzo PEREZ has been battling fitness problems but appears to be at 100% and is expected to start the match. Franco ARMANI plays in his first ever match for Argentina as he replaces Willy CABALLERO. Eduardo SALVIO has been dropped in favor of Gabriel MERCADO who slots in at right back and it’ll be an all Manchester pairing as Marcos ROJO joins Nicolas OTAMENDI in the heart of the back line.

In midfield, Ever BANEGA gets his first start at a FIFA World Cup and Angel DI MARIA completes the 4-4-2 or 4-3-3 formation. Per reports, here is the Argentina eleven:

ARMANI; TAGLIAFICO, ROJO, OTAMENDI, MERCADO; BANEGA, MASCHERANO, Enzo; HIGUAIN, MESSI, DI MARIA

Actually why Enzo PÉREZ?

咁都可以討論下外圍賽同新星嘅

牙耿全面進場

veteran graduation party...
起歌 Don't cry for me Argentina...

歡迎binc

綠帽仔

留意到樓主呢個4bar9連po頭既圖都唔換

有冇人想法國輸波

懶到你

真
呢邊冇ben gor幫我執屎

Sorry新人留名
Do you miss me?

bb😘

Tonight 2am see ball or see me🙈

see you balls

連登冇野多 係gay佬周街都有

me都係gay的
日日j dybala

希望dybala lo celso有得踩草

咁我估你今晚可以早啲訓了

希望8強可以睇到牙朗對小花

有陣未？

真定假

如果係真呢個叫做最ok架啦

屌冇睇英文
呢個係ideal squad嚟

所以出局啦

就來有正選名單
仲夠膽出卡巴尼路就訓覺好過

出左真係無牙路

無卡巴

究竟要幾on9先會唔出Lo celso pavon dybala?

玩撚完

快撚d 抄左條光頭佬啦
出d 陣都on99

PEREZ

除咗15號，其他都喺位置上合適人選？

要出局了

屌你老母 都係無大巴拿

點撚解一個後補頂入黎既佩雷斯 可以變左做正選?
如果真係咁撚勁點解又唔一早選入黎?
光頭佬仆街死

左右翼唔太睇好之外,其他還可以
但擔心小馬哥頂唔頂得著

後補唔係MEZA咩

Fazio, lo celso係咪得罪左光頭佬

又話架空光頭佬又出鳩陣

大巴拿究竟做錯d 乜

Meza一早選咗

戴巴拿

做乜撚野阿 屌你老母
仆街死啦 教練

真係冇agger路

佢鍾意點講就點講

lo celso 究竟做錯d 乜

老人陣容

fazio

過埋今晚可以買特價波衫了

88了各位

呢個陣已經算好 但係enzo perez

留意下克羅地亞個陣容
好似真係放水...

一早講明留力

Ff少陣 冰島贏輸根本同克羅地亞利益冇關
特登放水一定唔會 hea踢就梗

搵個咁慢嘅拉邊

冰島和機會大
阿根廷做好自己就ok

會唔會係 433
美斯右

嘩，我係咪返左2014年，個陣

可能442 炒巴塞
要落場先知點排

抄

條友當打時已經唔係勁，到依家等退休搵佢做主力，係咪弱智

見唔到柏拉斯奧，拿維斯，迪米

拿維斯

上左三注香俾地主，希望阿根廷可以贏，替美欺打打氣

Nigga 3:1 阿軍

Enzo Perez playing tells you everything you need to know about this lot. Had a bad season at River, wasn’t in the original squad, was on holiday when called up and had to do loads of work to get up to speed fitness-wise.

nigga準備登機

= 呢兩隻閘守>>>>>>>>>>>>攻
打唔到overlap美斯又減一半戰鬥力

仲有份愛國心既話，自己上場踢5分鐘扮受傷

半場完場先上黎
有時個fifa apps通知仲快過我睇

好撚好撚緊張

現場啲阿根廷球迷好熱血
但隊波好頹

雖然唔係美斯迷 但希望佢贏到

Messi

美斯

大師兄返嚟啦

仿巴塞式442

好撚勁呀

小花加油啊

屌你右腳

班尼加+馬斯 =

空中控2下

公海班反阿根廷，縮晒入老母個閪

要多謝佢地

多謝nigga就真，呢隊正宗私家雞

入多兩粒先穩陣

今場個勢惡呀

差d 個罰球 好靚

中柱

班尼加咁勁

尼日今場輸夠三粒，做一年尼日球迷

有sop link嗎

換走迪馬實得

都有一下做到野

真係得一下⋯

班尼加今場勁到

rojo真心勁

1球真係好危
冰島隨時入波

喂

整翻頂帽黎帶下先啦 有無反對呀手足們

阿根廷啲友亂落腳有啲驚

冰島狂攻克羅地亞半場射咗6次
要靠自己啦

上呀力架

入多兩球先敢放鬆

班友已經晒緊時間
雖然唔知係咪想抖氣

睇冰島精華
格仔好放水
個龍好撚勁

尼日攻出黎先好，愈攻先愈有機

格仔有撚放水咩 佢後防長期多人守

守 但係d人好似企係到

格仔個龍上晒身都仲放水

我係咪眼花
美斯做大佬同隊波講野

大鑊

?????????????

格仔入左，利好消息

救唔到了

入多一粒夠了！加油呀！

下半場又變返無人走位

換meza
你仆街喇

光頭佬真係痴撚線

一出黎即刻搞笑

Why Meza , dybala打同一個位都好呀

希古恩

叻仔呀！

頂住呀

Rojo >>>>>>>>>>>>>>希古恩
仲要唔就腳

格仔入多粒先啦

即講即入

有無清兼職做埋格仔迷？

完場再研究

好彩換左阿古路

完場

光頭佬

屠埋法國啦老友

一齊出阿古路希古恩啦好嗎

-6足球

一早di maria換阿古路咪好
多個攻擊點易破大巴

898喇聽日利亞

ROJO仲要用右腳射！！！

今場終於熱血返
馬斯不嬲都搏盡 今場流住血都繼續
Banega同pavon表現唔錯
感動嘅係肯跑嘅美斯帶返多成隊波
仲有最後rojo

好感動
雖然係黑

美斯最尾飛剷 好耐冇見過

仲有班尼加，屌哂之前話佢廢既老母，包括我

美斯最後終於似返個隊長

得罪講句 美斯呢場搏盡
果下入波世界級
成場有火 識做隊友 幫阿根廷典埋地
識同球證嘈
迪馬上半場ok但決定差到爆
扭射時間錯撚晒
西瓜 無野好講 作用有
係無咩效應下 搵到機會係好
但你食屎啦 咁都炒
馬斯老啦 得個搏字
後防照舊玩命
班尼加又係神神化化
唉 16強叫有交代
龍就唔洗講 好難有人廢過卡叔

睇住馬上cut鏡頭

我認我不孝
再一次證明百屌係會成材

馬斯今場真係甲級戰犯

個教練自己躝啦 成隊都冇人理佢

一完場躝左

有驚無險..嚇撚死

美沙???????????????

我搵唔到一個職業球員可以廢得過Meza
三場波 每一個決定都係錯

其實都算踢得差 佢開波頭十分鐘己經失誤過幾次
而佢做中後場派牌都唔見得穩 唔少長傳都失
係熱血囉 不過咁既歲數 都好難要求佢踢到識飛

雖然大家批鬥馬斯係甲級戰犯，但望見佢流到一面係血都繼續搏盡條老命，我怪佢唔落呀

pavon出4,5腳都唔到位
比個打開中堅既mercado一出就入

mesa自己欄啦屌

佢唔知做咩做埋分波
上半場有球醫院波差d玩死後防

踢到爆晒缸啦

Goalgoal

個教練咁開心做乜 關你撚事呀

我都知錯！

上半場幾下真係差

但12碼我覺得唔關佢事，根本無可能比

防守佢上半場真係做得好好，而且佢又控到又傳到比美斯，所以佢個位係一定穩

美沙 之前係咪都係咁屎？

專登轉契仔meza落嚟搞笑令場波緊張啲都有功勞啊

Meza入黎搞笑
換走迪馬係岩，但係換入Meza真係 。。。。

屌！成個人訓唔撚到！

出去慢慢鞭下屍先

三場波都係咁

世盃前呢

得罪講句
而家即刻踢佢出隊 我諗都冇人反對
廢到唔識形容 好似岩岩學踢波咁

搵唔到更高清了

下個po頭

尼日利亞真係慘，屆屆都做私家雞

馬斯真係老啦 反而今場班尼加仲好
同埋覺得阿古路最岩既位做後備殺手

但下場打法國

阿甲仔，邊個睇

係
但希古恩太撚廢
都係牙路喇

打法國打442一定唔work
中間得兩個仲要一個係馬斯 肯定輸死
係馬斯冇可能唔出嘅前提下 最好打3個中場

大巴拿幾時先可以正選阿
屌你老母

希古恩係廢 但叫做有用 打到下支點同有高度 所以我話牙路後備入會好d

馬勒當拿被罰停賽

馬斯真係老，開波傳失好多波

下場右翼個位反而先出Perez / 沙維奧好d，Perez主守收入中間，下半場搵Pavon爆入去博機會

肥馬真係好撚正

光頭佬唔好再出3中堅，再3中堅佢要死100次都唔夠

其實點解唔擺落河打返閘

諗起下場馬斯對住普巴簡迪就扯扯地

阿文尼今場都好穩，出乜卡巴吖一早

班老野真係無可能打三中堅，平均三十以上

Perez做下工兵角色唔錯分擔下banega同馬斯
無左佢中場唔夠控
最尾都係變燒味足球
好彩rojo射入

V92開壞個頭
之後就無再打閘

踢法國打防反啦 搏對面老鼠拉龜 踢5中場 踢3中堅同442都輸死，唔可以比太多空拉法國跑動到，法國反擊太快，同埋阿根庭班人年紀大。

力架無射門姐
佢都好驚青
可能第一次上陣就生死戰

阿根廷短人真係打少好多範
角球無用 傳中又難

有冇人有老馬 既圖

最大功臣算係banega啦

今場係咪搵左個龍門？

尾個張可否有原圖，無音量bar

下場波踢返r連對羅馬既表現ok？

最尾個張唔係我cap

我諗dybala已經定左係messi替補

迪馬 美沙 廢撚到

Meza 咁耐以黎係搏到個12m 貢獻過一次

其他真係不了
反正都無料到，叫dybala打佢個位都叫有個靚仔睇下

十二碼開始，心跳keep住過二百，到依家先平復。
vamos Argentina

有冇人有cap低半場行出黎個時小花個team talk
真係未見過佢咁樣

除左馬斯 Meza 同Perez
其實左閘廢高都好撚廢
右邊梅卡度大大份份咁上左黎幾次助攻
廢高條撚樣冇次幫到手
突破又冇 overlap又冇 one-two又打唔到
淨係識向後
仲要連防守都唔係特別好
隻閘咁廢點打442

唔明點解唔試下比迪馬打中場
14年打攻中派波咪好地地
今年打左翼真係好撚廢
又唔敢爆又剩

回晒塘啦
依家真係差條友周圍跑

Btw點解次次正選都會提前流出
個光頭佬明知班記者係唔係都影就收埋啲戰術紙啦
第一場就自己早一日公布
二 三場都比記者影到張紙點佈陣

老馬原來入左廠

真係喊左

馬斯點屌得落呀
落住血踢足半場
無人屌希古恩?差d又比佢一腳射走我地個機會
次次大戰都踢到pat屎咁
meza perez咪撚再出

見到美沙左路on左幾次，屌你80分鐘都灰撚哂架啦

好撚彩

竟然出線
利申無睇

劇本:
16 強對成班後生仔超生星，演活咩叫世界巨星
8 強宿敵對決，確立現役球王當世最佳
4 強武士復仇，拋開包袱，劍指大力臣
決賽親娘不及養娘大，球王登機

大奇蹟日呀
不如叫盧祖打前鋒啦，射術好過斜恩

Dybala 真係慘 出乜鳩perez 都唔出佢

一定好過條光頭佬
幾次出營都好有信心，比著光頭佬一係唔出，一係出一半唔出

柏禾其實都唔係好

點解打到咁都唔出佢

準備入4強啦
成件事係大奇蹟日

其實教練點？最後有冇架空到？

最後自己一個入更衣室

Pavon算係咁啦

非阿迷
但好鍾意大巴拿
感覺上阿根庭真係翻生
今年真係有機
尤其好多隊鳩下鳩下
無咩邊隊有絕對優勢
而阿啲球員平均質素都高半班
睇好阿

琴晚第一球入波
如果係希古恩
一定比人追到

森柏完場自己走咗先

斜恩條撚樣射到都飛機

MEZA 除左派膠同鳩衝都唔知做到乜 光頭佬唔係當佢係廸馬利亞啊?

邊有返生
琴晚一樣冇form
不過班大帝跑多左幾步係真嘅，而且班力架on9
16強打法國, 只打前面3個，電話佬 豬腦 包皮 都玩死亞軍廷啦

美沙 迪馬 斜恩唔好再正選

成隊踢到on99咁
好彩今場龍門正正常常

下場對法包實現形

法國依家D攻線快成咁, 對住我地亞軍廷班豬油膏, 諗起都爽皮

馬斯真係老了 有冇人頂到佢

一惗起包皮
就預見到我地班後防比人當狗咁撚

其實美斯真係唔好再打中場
好撚浪費

鬼叫係華朗,列基美之後, 係出左加高,班尼加 之流咩

班尼加琴晚有驚喜

不過下場照咁打一定比人mark死

sorry , 我尋晚放棄左,無睇

琴晚至小3-4小好毒嘅傳送

不過班力架冇人mark佢

佢驚青？
我見佢望落起碼精精神神又有提下場

同埋淨係八十分鐘咁上下撲左個單刀都勁啦

我未開世界盃嗰陣已經話佢先應該係正選

Tagliafico都廢？

個問題係美斯打攻中
佢要做組織呢D野
坦白講 真係做得唔好
但佢打前鋒 阿根廷＝多把尖刀
你睇尋日果球 成個動作一氣呵成 大佬 呢D S級進攻球員打中場晒氣
同埋根本應該可以試迪巴拉打攻中 美斯希古恩打前
唔好話咩唔夾 唔岩陣 反正阿根廷不嬲都無FROM
不如試下好過

比戴巴拿一個機會啦

尋日洛河果球睇VAR
我同自己講
判左12碼 就熄電視
好彩最後睇左絕殺
其實追和有段時間 踢得好亂
同埋美斯搏盡上半場
下半場乾咁濟 佢真係老啦
次次打世界盃都唔係最FIT 咁（除左10年）

起碼冇嘔

咪比我睇死
下場照舊442
至多係斜恩轉牙古老，佩西斯轉柏禾

擒日個腳就係勁, 可以大脾一控完再DIK前係右邊食左後衛個位
阿古路應該都做唔到, 唔好講希古恩係垃圾

中場在banega分波差勁遠, 我覺得阿根廷應該打雙前鋒好過用翼鋒, 今年有幾多次可以爆到落底出波入到? d翼廢到一個點
倒不如打4312, 對閘會上去助攻下, 中間搵dybala打, 中場三個馬斯中間墜後, 出banega分波同lo ceslo 做電兔搶下波

琴晚斜恩換番阿路
Perez 換大bar LA
會好好多

小花踢番前鋒偏右就最好，
呢兩季係巴塞都咁踢，
而家既亞軍庭得小花入到波

簡單中前場踢one two ,
放過頭波就得啦，

琴晚小花同隊友啲one two 太差，
搓唔到入禁區，傳咗俾對手

今年巴塞無左neymar打442美斯個功用仲勁, 不過呢幾場其實好小見到佢地1-2
無乜組織

今日好多球比力架睇穿
成日截傳球
屌 但有D位 係真係得希古恩先跑到聞到
美斯果球直線 同佢幾心有靈犀
偏偏佢就把握力差

俾人追平後，光頭佬收特拉費高換阿古路，即係又打三中堅，幾驚輸返突

呢隊亞軍庭冇識出波同速度既閘同中場， 情願由三前鋒拉兩邊好過

但係中間個接應係希古恩, 真係難搞d喎
d人咁好技術中間彈彈波可能仲好

係呀，冇高佬，多矮仔，
梗係玩彈彈波，放直線，
博對手防錯

呢樣真，或者美斯打得太耐攻中位，搞到大家都遺忘左佢以往無球跑動同前插既能力
第一球佢就站係最前線，一見到班尼加係中線無人逼，即刻加速往禁區入楔，製造左個單刀機會，單講呢種意識，阿根廷前線可能剩番希古恩仲有少少(但能力已經配合唔到)。
除左呢球之外，美斯其實仲有幾次無球跑動既前插都係走到靚位，但阿根廷班隊友就選擇短傳或回傳，如果係巴塞，早就俾左長傳或者直線，隨時又係一次單刀機會。

一早講左出班尼加
無論攔截傳送都唔差
美斯冇可能又分波又埋門
係就係唔係世界級 但都好過美斯一個人做哂

同埋唔好成日話出戴巴拿 真係有美斯就冇佢 出佢個陣根本唔balanced

總之除左banega, 有好既球賽閱讀能力既人可能已經無
dybala係似messi個隻會自己搵位現身接應, 祖記中場有比真歷同馬捷斯奧交波俾佢
所以叫佢做分波應該都係唔得, 反而打9號半位同messi做1-2會仲好

阿根廷個陣望落去好似好多球星
但好多位係完全重疊 冇可能一齊出
E.G 美斯 大巴拿
斜恩 阿古路

大巴拿同班尼加根本完全唔同
仲有人拎出黎比
一個deep lying 一個10號
出大巴拿帶班尼加個位今場比人打反擊輸死左啦

banega原來都幾硬淨, 係唔夠高大唧, 咁已經一定要正選啦屌
dybala絕對做唔到cm呢個位, cam/cf就ok,
之前傳擒日個陣係班球員自己排, 有左banega起碼分到波, 之前無人分波呢個弱點係人都見到

所以成日話人腳好，唔通放哂啲尖刀落去打fifa咩

如果用哂美斯同戴巴拿，我覺得唯有係美斯偽9、戴巴拿當右翼用，加強返中場好過

點會無
卡巴拿路已經係

唔多覺大巴拿係美斯在陣會值得出
即使美斯打假9 之前係巴塞都有偉拿 柏度 亨利走位入攝 埋門
大巴拿同美斯一樣要拎住個波黎踢
邊有咁多個波

駁唔到
卡巴真一掂波就驚一驚

諗起之前有人話佢穩定
明明踢車仔已經廢到仆街

呢條光頭佬，次次見到佢都好不安

龍好講狀態
成季打後備多如卡斯拿斯係10世界杯都柒到仆街

雖然擒日睇armani都有d騰雞, 不過起碼無派膠有波就清同埋守dd埋門波
佢老味卡巴當自己係neuer咁chi波玩短傳, 真係好撚痴線

我諗戴巴拿嘅級數係可以調整到，起碼唔會係美沙咁成碌柒

跟得瓜師多

2014

大巴拿 踢阿根廷無表現
566分鐘得一助攻

仲要係對新加坡
紅牌就有一個，好彩個場美斯一箭定渣山

唔覺短時間會調整到
大巴拿速度埋門無球跑動都上面3個比都差一級
而且出左會減少個陣緊致度
出美沙係最好選擇

屌出美沙最好選擇

可能唔係短時間調整到，但美沙呢三場乜都試夠啦

真係差一個蘭仙尼

最傷係冇咗佢

呢個好笑
我唔信戴bra會大力推走個波同鳩傳個波比對面

再重用個兩件阿甲仔 真係玩完

叫盧祖打前鋒好撚過斜西

真係慘
睇友賽都知佢一定會擔正

現時攻擊人腳配搭 圍住美斯黎踢係最好選擇
簡單黎講所有人盡量製空間比美斯係15-20碼拎波 所以球員跑動拉空能力好重要

大巴拿係10號係work rate 同跑動一定比美沙差 打右翼以呢個function黎講 23人入面冇人好過美沙

出大巴拿右路輸反擊已經唔使踢

唔好再出美沙酮ok?

D死都話要出大巴拿撚真係好好笑
大巴拿出道已來由Palermo 開始都係打中間 打右邊少之有少

佢又唔會同你守波 你話出蘭仙尼都叫好d 但係傷埋

出美沙右路直頭災難啦

級數根本唔夠踢呢種大賽

我真係唔信大巴拿唔踢攻中就唔掂

美沙落後果陣守下就得
今場1:1需要進攻果陣出佢唔多掂wo

El pipita 呢條友點講呢，站係阿迷立場真係又愛又恨

佢係好多蝦碌，14決賽要投選甲級戰犯既第一個係palacio第二個就係佢
但阿根廷又唔能夠無左呢個角色既前鋒，耐唔耐你就會見佢無啦啦鳩流流咁入一兩球

如果你話dybala可以代替到阿古路我信有可能，只係dybala能力上係咪夠成熟取代阿路既問題。但如果你話dybala可以代替希古恩，就唔多相信了。

條友既蝦碌野已經多到睇慣晒，佢一啲都唔完美，但阿根廷未搵到個替代到佢既前鋒，就唯有照用
話晒都叫踢開頂級球隊前鋒，同阿甲仔無得比。而且柒十獲先入一獲都好，都叫入左個一獲。總好過十獲都比對佢後防清走個波佢

唔用伊卡迪…

我都覺得冇人取代到佢踢正前,阿古路都係放後備好d

阿根庭中後場控球能力極度一般
變相受壓會較多
容納唔到咁多進攻球員
現代足球已經intense左好多
冇咁多位置比你養個唔跑既人

馬斯尋日好緊張，成日交失波同失左個12碼
不過阿根廷冇左佢同班尼加真係收得皮，好彩有佢地平衡攻守，班尼友既分波同長傳

斜恩應該要出
成隊得佢係前面做到串連
頂到下波

出美沙都唔出Dybala...真係諗唔撚明

其實有人話佢琴晚甩波
我返而覺我佢做柱咁hold到幾下

呢個好似 但有少少唔同
阿古路把握力速度好d 單打獨鬥佢行先
希古恩身形好d 變相愈到逼得緊既隊e.g 西班牙 墨西哥
可以一個長波扔過去 比佢拎第一點
但2個都傳統9號 配合link up play 有待改善

icardi唔用on99

E卡迪 更加唔岩用
先唔講紀律問題
歐洲球壇最傳統9號
阿根廷本身傳送都唔多夠
仲要少個人拉空位

23人已經好大問題

好多踢歐洲大會既都唔撚選 選阿甲

最岩用反而係賓周 廢明奴呢d
可惜冇

無留意開Lanzini, 佢技術同意識特點其實係邊?

佢同Dybala 既分別大概係邊所以Dybala 完全sub 唔到佢個位黎踢?

係10號 但西咸有搵佢打邊
而且可能打細會 戰術執行性高d
睇數據就知
蘭仙尼 場均tackles 同interception係0.7同1.1
Dybala 係0.6同0.4

大巴拿係球會根本上打開前場10號自由人 一隊波好難有2個10號

最後又係D熱門進晒級

我都冇睇開佢
不過睇過簡介
佢似中場中，幫手派牌分波個隻
戴bra就明顯係禁區頂用波個隻

應該一早Train 大巴拿咁踢..

而唔係係度講咩兩個唔可以一齊同場..

其實屆屆都係咁..

點train 大佬
一年國家隊有幾多時間一齊練
從來都要就番球員係球會踢法

其實有咩問題
唔通16強又睇冰島睇死守咩
你唔悶我都悶啦

雖然斜恩係戰犯, 但明顯有佢同di maria先可以叫串連到隊波 阿古路真係隱形架, 正選一早就應該出banega幫手分下波, 得佢叫有創造力, 出乜7 Biglia同perez真係得啖笑, Meza呢D廢物直程波都唔撚識踢咁

港女吹奏冰島

從來國家隊都係揀人用，唔係揀人練嫁啦
而宜加埋晒班大帝有冇3個月時間夾波都成問題

講到尾斜恩個種廢係唔同Meza/廢龍個隻廢

斜恩個隻係大家恨鐵不成鋼，另外個兩個直頭係望唔見有咩值得期待

大家心底始終都係希望斜恩百屌成材

仲有垃圾足總搞到踢咁少友賽
點練

斜恩球飛機係7
不過有幾下佢係禁區頂hold返個波出黎係叫做到野嘅

至於天使就真係麻麻地

呢點同意已經就住出一個美沙
迪馬利亞級數進攻一定要多返d貢獻
唔係又走返入去踢死美斯個死胡同

打死美斯一個點打法國, 組織又係佢, 攻入又係佢, 封咗佢就等於0創造性
除非佢肯做牙朗等tap in, 讓10號比大巴拿, 不過諗都唔洗諗
後防廢到笑, 攻又得個搓字, 準備做16郎

講空中唔夠豬sir黎
講快唔夠包皮快
講技術唔夠電話佬黎

成條中後場線輸晒，我當法國後防放題比你，我地都輸反突

今次熱血出線，我就收晒貨了

做王既先兆

好撚好笑呀屌你老味

笑到入廠

老馬high撚大左

豬蛇>鳩美斯>斜恩

點解係我地踢第一場16強
唔係AB組踢先
我地太多老野會回唔切氣
中堅都係想用返fazio,rojo動作太大
成日食牌同禁區犯規
同埋中間可唔可以用lo celso幫輕下馬斯

一個簡迪man mark你美斯都輸左一半

唔係6號先踢咩？

屌 睇撚錯
星期六就登機

mark到rojo先算啦
勁撚過希古恩

問題在於法國仲有好多張牌無係小組賽用
迪甘斯故意收起
法基亞插入,利馬快速爆邊好多種手段
當然如果佢又排普巴+2個防中再加個左翼馬杜迪咁到時就有機偷機

佢琴日係hea射 但佢連續截斷人地兩球 個波係佢親自搶截返黎 問題只係最後處理太過求其
但點都好過迪馬 佢真係完全唔掂 自己帶個波去比人 又射個波去黑洞 好敗家

唔使搞咁多野 人地有個最強搶波佬簡迪係度
最簡單美斯去邊簡迪去邊已經嬴左
基本上阿根庭波一定要經美斯

靠盧祖

btw話我鏝狗都係咁講,阿古路同柏雲至少能夠拉空禁區出返空位,但差在有無人有意識要插上

perez出黎都係想做好右路防務為主
斜恩落後嘅要換,太慢逼唔到搶,有幾球有心無力

唉，di maria 呢條友又點講好呢

幾次世盃，個人最滿意佢個次反而係10，仲好記得個陣老馬帶隊，有六大前鋒
曾經有人點評得好好，
一隊波既前場，唔可能個個都係大將軍，當你愈多將軍係到，就愈需要d 爛頭卒去衝去搶，去做氣袋去做跑狗
迪馬係可以做一個好稱職既爛頭卒，真係好好

14年唔係特別好我都唔會怪佢，始終有試過淘汰賽一命救全家，憑呢樣已經值得23人比個位佢。
淘汰賽踢到盡都係得四場，一隊波有一兩個呢d人已經夠隊波行到好遠

到依家，迪馬其實都老，而且唔知點解當日既爛頭卒搞下搞下會發大左黎搞
佢踢依個位真心無貨交，不過如果二選一要佢定Meza 或甚至係阿古拿，我會話作為一個n年阿迷，比佢敗家我會心甘命抵過比Meza 敗家
敗家都要講資格，幾件新仔就唔該收翻佢啦，如果你話搵到個踢得好過天使，我又唔介意叫佢退落黎

呢隊阿根廷連閘上前做overlap都做唔好
整體配合意識做唔好
又學人想打傳控
真係死路一條
成日想龍門短傳猜上去
但好多時最後傳傳下一係大腳一係交失

把脈

Pavon有咩問題
有佢至少拉闊到邊路進攻 有速度過到人

Meza就話越踢越濕鳩啫

喺缺乏時間比佢夾同改之下
伊卡迪至會比阿古路更差

蘭仙尼可以打邊爆又得 打中路策應下又得
而且佢無咁痴波無話戴巴拿咁拎到個波就要射
喺阿根廷來計

唔係話train就得
戴巴拿技術特點同習慣太似美斯得來
佢傳波同盤球根本唔係美斯嗰皮

希古恩除左射波之外其實中鋒要有嘅佢樣樣有
迪馬利亞今場真係唔會屌佢 完全搏到盡 不過睇得出佢咁踢法支持唔到九十分鐘
所以佢正選 Pavon後備係最好

不過Perez始終都唔知佢作用係咩 一啲都唔顯著
與其係咁不如用返lo celso啦
加埋班尼加 中場創造力會再好啲

一早講左中場要有班尼加
靠馬斯分波收得皮

3人中場
一個分波控場 (班尼加）
一個工兵掃蕩前插
一個墜後屏障 (馬斯)

必要時收起件工兵 換多隻翼
作用好似巴塞保連奴咁

呢場過到骨算係咁啦
起碼對個龍有啲信心先

Armani個樣生得戇居啲啫 我唔覺得佢騰雞
起碼接得個波好實 Willy呢兩場連呢點都做唔到
仲撲左球靚波
十二碼就無得講啦

唔覺佢戇居

地標戰就打世界盃，仲要生死戰，佢應該畢生難忘

黎緊每場都係..

話時話
假如阿入到8強
開波個陣我應該重睇緊黃子華

琴日見佢個下出黎清波同幾下收波
似返個正常龍先啦
之前個光頭佬，次次見佢都手震震咁

開定即討先好入場，裡面收得差未必上到網

（入到先算 ）

真

光頭=鬼

換飛啦
不過應該唔洗換 因為唔會晉到8強

牙朗對普巴
是但啦

入到8強既話
我拎張880換星期六既380又點話

有冇meza 雜錦fail球王片

尋日天使打得好好，阿根廷需要突破能力，佢係左手邊係去到波，右邊就小花切入中路再射波

開左jack to但唔睇好似冇乜用
利雲特個po都係我開但冇睇
結果就輸個場

見到佢博老命，但狀態已經過咗頂峰，下半場追波都冇乜氣

原來就係你

個場冇美斯
又西時間
利雲特又唔洗降型
點估到咁都有得輸

而家人腳上得佢用
不過可唔可以咪再出美沙

屌佢可能傳個波比人地，下場佢對位係包皮，比包皮拎到5秒內入到禁區頂都似

屌
其實小組賽真係一團糟
好多試陣位又無埋
最On9 對克羅地亞先試鳩陣
馬斯又未抖過
其實本來應該搵場係比基利亞頂佢
戴巴拿換美斯
可以輪換下

mina

如果頭兩場爭氣贏哂 第3場用下後備

尋日最開心係見到美斯似返個大佬
半場會鼓勵隊友

回防
失波狂追
飛剷
感動

16強輸硬，打番場好波就夠啦

熱血足球

下場對法國有無機？

最後幾分鐘換阿古路出去埋個靚尾 真係

未book, 不過book定都差唔多

哇 好好笑😂😂😂

由地獄爬返入淘汰賽3場西波都竟然仲有盲迷吹奏大巴拿 你睇下巴塞有艾巴由後防衝到去人地底線 喱d不惜氣力走動 佢唔一定要攞波先跑 但當球隊每多一個咁既綠葉 持球果個就多一個點去交 而唔係場場阿根廷咁樣大家企係度等到腳 然後撚兩撚睇下過唔過到對手
國家隊有幾多隊可以打華麗足球心照啦 最現實一人走多步 技術唔夠就靠跑動補返 祖記咩中場阿根廷咩中場 少爺仔對皇果場仲要咁不智紅出場 大戰靠佢
pavon幾好 反而場場後備

後生跑得但無用

但係多個人上到腳美欺有空位去

其實柏禾last 30分鐘出好屈機
琴日見佢出黎爆死左隻力架幾次

如果正選出未必有咁嘅效果
不過正選冇咩人揀

有有巴打有圖

我諗有巴打意思係 出美沙打右邊 不如搵大巴拿
但當然 首選係柏方右邊 左邊迪馬

雖然迪馬鳩下鳩下 但又唔排除佢爆到一場半場

其實如果唔係比人追平左
位換位我覺得迪馬爆返六十分鐘然後出pavon係正常換法

不過pavon都是踢右好過踢左
直接啲

無熱身賽種下嘅惡果來

講真咁樣晉到級士氣好
唔係話無得打

熱身賽都打唔足, 分組賽唔使死都好la..仲諗住有機會後備試陣..

其實分組賽可能先仲係試緊陣..

其實睇個款應該都未夾晒啲正選陣..

不過而家都無得揀la...
最直接踢法都係用番14年果個, 死守再諗機會la..
諗住主攻呢隊阿真係死撚硬..

但時間無多，阿根廷仲未搵到best form，寄望佢地每場都打爭氣波

打法包 中場真係要預左無得砌
學提子咁死守好過

淨係有kante已經輸咗一半

究竟點解蘭仙尼一重傷盧施素就冇得出

壓縮後防空間+盡力減少後防失誤, 直接快速穿過法國最強既中場, 交畀前面幾個解決+博人地後防派膠.

咁踢應該係最好方法, 咁樣最難搞果個應該只會係Giroud + Pogba 射廿球出現一球啲世界波啫..

下場右邊會唔會salvio 右翼mercado 右閘咁出
夾擊包皮

包皮好似打右

結果都係要打兩邊 迪馬其實唔係完全廢 佢至少上半場都有不斷壓上去 比佢打上半場其實都有用
依家阿軍跟本無乜組織可言 唯有睇下有無得靠反擊搏下懵
或者叫小花打比姆姆幫下手

我覺得最大問題係後防 中前場無乜問題 係有少失誤傳失波

Otamendi mascherano rojo :無問題 交比我地

其實迪馬中場，pavon 左邊有冇得諗？

迪甘斯仲未搵到法最強進攻方法
見步行步喇
下場小馬唔好出喇,好擔心會爆

奧達文迪尋日好定檔喎

大家覺得馬斯點
感覺回晒塘
係咁傳失波
但又夠晒熱血

Rojo救埋隊波添 你要祈禱既係佢地唔好輪流派

又唔係去到回晒塘
但傳失波係真

回晒塘但無得唔出佢 真隊長唔比佢出後面分分鐘散
只可以講雙面刃

諗起馬基斯

奧達文迪個樣

奧達文迪：食屎喇你.jpg

唔出佢仲可以出邊個
話晒都算後面精神領袖

再講回左塘實力應該都仲係Biglia 之上

四年前咪又係佢地, 集中啲la, 同埋戰術上收縮後防盡量減少壓力, 而家暫時都諗唔到其他辦法

左閘其實波底幾好
可以試下上多d
咁美斯招大斜線就會好有用
我地兩隻閘可能礙於質素問題
d前插時機唔太好，搞到我地兩邊進攻唔掂
其實我地今場個幾下側擊傳中係好有威脅
可以試多d

一個咁為球隊搏命嘅人 就算尋日嗰場佢係派膠都反唔落了

可以咁講，中後場冇左佢一定散哂

真係屌唔落
同埋個十二碼根本唔應該比

點會屌馬斯
=如果以前辛尼迪膠一場半場都唔會屌佢

其實球十二碼真係唔知吹咩

為咗場波 佢真係搏晒

好似有拉少少

今屆尺度呢啲唔吹la..

眼瞓得滯冇睇 好彩贏波
個陣睇怕係美斯排 踢番巴塞442 猜波順好多 雖然都唔算好勁，但起碼似樣先
¡Vamos Argentina!

德國

打韓國都輸2-0

我地原來好好運

贏世杯=出局
輸世杯=-6出線
第三名=閘都入唔到

點會估到今屆德國跌watt跌得咁勁

屌你,係未假波

好彩我地有美斯，出線

徳狗小組包尾翻歸

唔係喇
由熱身賽開始已經有種力不從心感覺

原來最柒係德國
泡菜都贏你兩粒

我剩係睇0左最尾20分鐘,德國d人好似跑唔郁咁,埋門一腳/頭又求求其其咁

斷開左兩層

德狗抵撚死

原來上屆亞軍唔係最柒
最柒係上屆冠軍

打少一個 正

睇now嘅手足覺唔覺Keyman好專業

買左法國($10)，西班牙($10)，巴西($10)，葡萄牙($20)拎冠
上樓不是夢

今年英格蘭

佢咁換人梗係...

佢心態係想搏入球波同埋睇死班泡菜反擊唔掂...

但前面好似力不從心咁, 同埋啲波極迂迴...

賽前真係估唔到德國連泡菜都會輸

睇泡菜前兩場都唔掂ga la..

同埋德國呢場踢咩地波..
淨係出高佬9981斬都斬死班泡菜la, 係中場到鳩猜..

好似臨尾先肯斬畀曉姆斯、紐亞同梅拿
但曉姆斯又爭少少

根本晨早應該咁踢..

Lowe 都唔知係咪近年西班牙波上腦, 搞到隊波唔知咩咁...

其實紐咁上去好不智
冇中堅唔沖沖個龍，唔知以為玩pro club玩緊野

係都角球罸球先衝啦低能

泡菜頭2場輸12m 搞成咁

一來la, 二黎啲反擊真係柒到仆街,

反擊好啲晨早456德國..

難得無咗德國，但自己又柒到爆炸，唉

有德國墊底

睇淘汰賽點玩法了...

不過唔睇好..

其實都係法國難小小， 烏龜唔係我地個皮

路維上屆控傳符籙贏到世界盃
搞到佢盲目打呢套踢法
但明明德國人唔岩打控傳
今屆搞成咁，係因為斜恩

法國一個kante已經mark死小花啦
無左小花=唔洗打 十六出局無難度

事實係葡萄牙屌打烏拉圭再收阿根廷皮 。

泡菜無輸12碼比墨西哥可能德國唔駛搞成咁

阿根廷十六強就比法國收皮

上屆最尾果兩場己經唔係純控傳了, 出番Klose 打德式中鋒踢法, 不過佢都係走火入魔ga la..

對法國真係好難打...

佢唔知但乜鳩
用番klose先贏到
之後又用番傳控
棄用ozil,用gomez先贏到
轉頭下場又用番ozil唔出gomrz

無左德國，點知阿根廷又次名要打法國

德上年柒, 或者阿今年先勁 可能已經贏咗, 時也命也

淨係睇陣容已經知冇可能贏，除非真係好好彩或者美斯爆seed

偉大ge VAR 會幫你

成班未打已經話輸硬

好彩你地無賭波，實係永遠買上盤個啲人黎

世界盃4年一次
呢句應該用係歐聯

咁亞古拿加tag 雙閘

真心個句，法國唔係易打
因為今年我地自己柒，但其實包括法國在內隊隊強隊都柒柒地

用強強對戰既眼光去睇呢場16強，結果好可能係海軍鬥水兵

其實係睇下邊邊自爆先

見到德國出局好撚開心，記唔記得上屆贏左幾撚串？

諗起對面,基沙文,麥巴比,迪比利條鋒線

真係JJ都縮埋了

18

普巴、簡迪

法國雖然實際踢得無牌面咁強
但佢地有簡迪

睇左三場阿根廷條後防線好慢，俾人一爆就追唔到，上場左路經常真空，如果上場尼日尼亞識玩長傳拉邊一早俾人入左

食正我地弱點
除非我地打防反又真係守到，唔係都唔會過到關

踢早場
班法國力架唔怕熱
MOLAMOLA

法國進攻都係拖泥帶水
勁在有簡迪可以完封美斯
要入波真係睇美斯朋友上唔上到力
頭兩場踢到咁柒，入到16強我收貨

今場Messi 要KO Kante

唔俾人纏到嘔出黎已經叫成功

死撚硬

要SM 力架, 扭到佢喊..

比nigga撞散啦小花

今屆最柒肯撚定德狗啦

Far than you

後日已經打十六強

飛龍2.0個優惠無左阿根廷

諗住出到線就開心下, 放鬆返D.. 67 30號就打法國

我覺得打法國都係打返防反算啦
好怕佢又排鳩陣要messi打中場派牌

唔明點解唔係AB組打先

足總都係想阿迷早d死心姐

好事黎
黎緊可以早d瞓
身體都健康d

仲要頭場, 全世界睇住小花比人炒

去21 $599連印

唔好彩就真
想佢地買波買曬阿根廷對家

睇左兩回合轟仔對巴塞
唔覺得Kante有完封過美斯

開口埋口講輸硬
心理上係做好準備接受出局
行動上係燈鳩對面隊

都講左好多次
有光頭佬就無乜所謂防反
佢一定鍾意主動壓迫進攻
就算控球弱勢佢都係突擊多過穩守架啦

都係我嗰句啦
有美斯就同邊隊都有得打

Agger

印到我件薩巴列達甩字

實際行動燈對面，點知我軍贏到又出線

事後飛躝啦，又唔係大注，又唔係撐自己隊，又唔係派

其實我咁多年都唔識計亞洲盤點賠

場波1-2
點解你有錢收？

死守博射12碼算

又十二碼

仲十二碼

識玩梗係死守前場插水搏罰球...

出4411 前面阿古+美斯 中場4件工兵

不了 want Higuaín also

法國算易打 下場烏龜先係考驗

個場打格仔咪差不多呢套戰術
未失波前都唔係踢得好 之後因為落後緊 美斯更加無助

一個簡迪屌打亞軍庭條中場線
一個銀河唯一屌打亞軍庭條防線

講真中場活力 機動性輸哂
唯有寄望對面lloris 同烏迪迪自爆

做乜要迫害小花要佢出醜

無意引戰，但你做咩咁激動？
講緊出力燈對面，我支持🇦🇷，我特登買對面，咁有咩問題？
話明燈鳩對面，買我軍做咩？
你都識話唔喺大注，派嚟做咩？

下場真係危

有邊場唔危

下場實比人狂攻 可能有少少機會偷雞反擊

冇哂壓力啦 起碼入到16強 德國仲7過阿記

就算過到法國之後咪又係危

好驚麥巴比

場場都好危險

喂好老實
世界盃你要劍指冠軍
一定場場兇險架啦
就算你話上屆對手
瑞士比利時荷蘭
其實一樣全部都唔係弱啦

法國牌面係好大
但佢隊型一樣奇撚怪 領隊又係傻鳩
落場踢過咪有分曉囉

真心啱
踢都未踢就話輸硬輸硬
俾返d信心好冇啊
法國其實冇想像中咁強啦已經

法國都係成手好牌 但係傻鳩教練唔識用
只不過人哋條中場線真係贏晒

又偑雷斯 應該都係呢個陣嫁啦 tyc sport 好準

呢個咪即係上場個陣

呢個陣來計Perez變lo celso我就好滿意架啦

睇tyc sport話可能出pavon唔出希古恩

唔好出迪馬會好過唔出斜恩

如果打到變4312咁死守防反有機偷到雞掛

如果有得打葡萄牙又唔拘呀
兩條痴線佬係世界盃一較高下
真係有今生冇來世

Cristian PAVON or Gonzalo HIGUAIN to start for Argentina in Round of 16
By Roy Nemer - June 28, 2018

An Argentina rumored line-up is already out and it appears as though up front, it’ll be between Cristian PAVON or Gonzalo HIGUAIN.

Argentina coach Jorge SAMPAOLI held a training session on Thursday and only Enzo PEREZ trained different due to a muscular problem. According to TyC Sports, SAMPAOLI could put out the same eleven against France which started against Nigeria with the exception being Cristian PAVON.

Per the report, there’s a small chance that PAVON would come in for Gonzalo HIGUAIN with Lionel MESSI playing the false number 9 role. Here’s the rumored eleven:

ARMANI, TAGLIAFICO, ROJO, OTAMENDI, MERCADO; DI MARIA, BANEGA, MASCHERANO, Enzo; PAVON or HIGUAIN, MESSI

中間得馬斯一個實pk喎

有冇諗過
輸畀法國=ok
輸畀傻鳩領隊=唔ok

點睇都唔會馬斯一個啦
佢三個都中場中
美斯應該出返黎做攻中 迪馬留左邊底線咁樣

但我唔明點解柏方換西瓜

幾弱既隊對阿根廷都會升至少一個grade是常識吧

有賓尼加我覺得可能會比佢控中場
美斯keep 住打最前

但咁樣應該會chur 死佩雷斯
防守唔單止要幫馬斯 又要跑埋美斯個份

今屆我覺得阿根廷有d 似94同06世界盃既意粉同法國
小組賽唔掂 但16強開始打到識飛

雖然都係最尾決賽仆街

兩翼係Pavon同di maria比到對手兩閘壓力
美斯踢False9
三個中場班尼加主力playmaking同美斯配合
馬斯係防中
佩雷斯乜鳩都做下

恩素佩雷斯唔會太上啦 佢踢法都係主守工兵型
根本咁排法 前面係靠美斯 迪馬 希古恩架咋

最弊咁樣無人停到波呢
有時西瓜射術差還差 但佢做到支點 呢啲係佢比阿路優勝既野

咁美斯False9踢咁多場 身前都係無人hold波
個諗法可能係美斯前面拎到波拉走兩隻中堅umtiti varane
而佢呢兩隻翼都可以逆足踢 迪馬踢右 pavon踢左就可以有空間殺入去 而法國現時出Pavard同Lucas Hernandez兩閘都唔算係好快

可能係咁樣掛

亦都有可能係擺美斯喺前面等一下神來之筆打贏架咋
畢竟季初巴塞都試過用返美斯false9 拍住paco 屌老虎之流 照係咁入波 迪馬pavon鳩極都好過呢啲質素嘛

連登燈到阿出線, 朗失12m, 泡贏德, 連日本好名聲都可以燈死埋

一樣係12年後

2018-6 = 2012

係十二年後
94意粉十二年後06法國
06法國十二年後18阿根廷

94意：巴治奧飛機
06法：拖舟紅牌冇12碼射
18阿：

關我地撚事咩
16強出撚左局喇

點解阿根廷成日都流出陣形

我唔係幾信會收起曬阿古路同希古恩囉...唔好咁癲呀光頭佬

82年意大利一樣係分組賽和曬三場出線
然後打第二輪分組賽開始Rossi發威擊敗巴西阿根廷四強贏波蘭入決賽然埋西德奪冠

Btw嗰屆喺西班牙踢
發現馬勒當拿 82年喺魯營踢過 90年又喺聖保羅球場踢左幾場波
都幾難得

82, 94, 06
咁18

82 意粉又神奇既, 第一round 打得咁差, 第二round 對衛冕阿根廷同大熱巴西竟然贏晒..

98先開始聽

睇

02先開始睇..

02年黃金陣容

最迷列基美 所以10好撚憎老馬

今晚 阿根廷加油

聽晚

阿根廷每次訓練都有段時間開放俾傳媒睇，傳媒根據訓練安排推斷出黎，同埋有好幾次光頭佬張訓練安排紙都俾傳媒影到

其實過到呢關，入四強機會都幾大

望住依班友
喺度諗如果十幾年前果班啲半正選如果而家先出道你話幾好

我肯定古利文派路，蘇拿利依啲一定有正選兼幫到隊波

Ff完

一個列基美夠晒啦，有佢已經可以完全釋放左美斯

如果上屆前鋒係基斯普+戰神

有阿古獸 同斜恩都算係咁la..

睇下中後場先..

證明呢兩條友係夾唔到
盧比斯就夾到

唔出希古恩等輸
條Pavon波都斬唔好 亦唔見得識one two疊瓦

盧比斯同基斯普有金色連線

利伸玩wccf用佢地

其實盧斯素對慣啲法國佬，又後生過佩雷斯咁多，點解唔用

光頭佬做野，洗唔洗你較

光頭佬仲有幾多權

換人名額x3

其中一個係美沙

美沙x1

06年打德國後備肯出美斯就見到列基美夾美斯啦

原來咁多人prefer出西瓜

智利唔係打防反?

60'
Meza←→Perez

70'
Pavon←→Di Maria

80'
唔係dybala←→是但

上場打力架
做g點唔太差

其實有冇態都要出佢，前線有佢頂住，俾小花去偷雞
要嬴波一定係咁玩

美斯
先殺法蘭西，再贏烏拉圭，再贏巴西，決賽做低埋西班牙
正式登基做球神

同你個名好夾

樂觀蛇都唔識?

一日後就要潛喇

燈撚

係,出呀古獸幫唔到中場拉空，中場比唔到波前面

專心做支線配合真係冇問題 但上場有幾下想硬爆入去 又唔知自己幾慢

阿古路對尼日利亞都好有功勞啦
一野走位拉走三個後衛先有機會比Rojo射

不過都仲係唔明Rojo何來喺嗰度出現

你都係block柒條仆街落棺好過啦
佢最憎美斯
又講埋啲美斯幫蒙牛賣廣告就是支那人嘅柒廢話

聽日就睇美斯登機

智利佢教嗰陣鍾意高位迫搶 快攻 全隊上曬去搶攻
但佢地班波控球唔弱

縮後打counter唔係佢地鍾意做嘅野

Btw其實以前細個都係睇開穩守突擊
大大下會叫左防守反擊都算 其實都一樣意思
防反呢個簡稱硬係有陣柒味

最後根本阿谷哂上去，已經無過邊個拉邊個

但呢班阿根廷，你叫佢打機動又冇速度、打傳控又唔夠技術、打死守又唔夠穩陣

依個位好難講
但你睇返克羅地亞同尼日利亞果兩場
阿古見後面做唔到波都仲會捕係前面
希會返黎幫腳，一方面拉個防線，另一方面同美斯換位，等對方後面亂

所以我一路覺得牙路同斜恩係好唔同類型可以因應唔同對手來出

你又唔好睇少南美佬波底 個人技術計平均一定係全世界最好佢地
要踢possession based football 除左個人技術更重要係球員之間企位走位要好了解
阿根廷唔係唔夠技術只係唔夠默契

而阿根廷防線要死守起上來向來都係搏命演出又表現唔差

速度嘅話
隊波其實唔算十分慢架啦

或者講得唔夠清楚，我覺得技術係睇整體，你見分組賽成日有醫院波就知，或者學你咁講，默契唔夠，其實反映整體出現問題。

而且，你都見個别球員跌watt跌得緊要

依家我係寄望佢地經歷分組賽後可以痛定思痛，打士氣波，場場當決賽咁踢

都係個句, 依家既阿唔好, 但都唔好諗到法國就完美發揮咁樣,

16強真係海軍鬥水軍

問心個句兩隊都比人吹大左

總之打穩守就有得打
控波比法國打反擊死撚硬

上次見到法國前面個3個真心幾勁

阿根廷已經無吹大啦
一早仆曬街死唔去咁解

法國三線年青力壯，星期六額山下午五點，成27、28度，130歲中場線同人打搶迫，等同自殺無異。

想贏法國，得一招，泊大巴。
偷到波第一點唔好交美斯，先交俾馬查或者班尼加，等美斯走位，覆制入力架嗰球。
或者學老馬交俾肯尼基亞咁，但美斯交俾邊個呢？斜恩話明斜嘅，akun唔夠快，剩返戴巴拿同Pavon，pavon我未見識過佢射術。

唔出Fazio點頂得住Giroud? 第二點俾電話佬同包皮射爆都似。

正解
所以法國心理包袱都未必細

我唔信會出fazio

今場出返卡巴尼會好d 起碼夠經驗

下....有輸波經驗？

琴日記者會係路斯素同法斯奧
上次光頭同大巴拿
即係唔會出啦

唔好玩啦清

唔出fazio，未見識過umtiti頂角球咩。
不過光頭閪嗰腦裝咩，真係無人知。

出卡巴我按樓買對面

玩下姐 中場出psg條友啦

Psg 冇入選 定你講迪馬

盧斯素

算鳩數啦 唔知係咪做後備做得太耐D反應都差到
人地又係後備龍 佢又係後備龍 我懷疑佢平時操練都揸流攤

唔止反應啦
未踢之前我已經話佢唔識接波 到世界杯時都已經反映晒出黎

06之後有夾呀 但唔夾 因為列基美太慢

邊個叫出卡巴邊個就係鬼

呢句真 見佢接波好冇信心

大賽怯場

數漏左mesa

列基美同佢就好似代表住兩種唔同時代既10號位
依家打地面d現代10號 無球跑動 由前場開始就要幫手逼搶
不過我個人比較鍾意列基美個種 睇佢傳波 尤其係長傳 簡直係享受

列基美06年個隊, MESSI太細個無人敢用佢, 呢兩個一齊打正選既, 神早屠左德狗啦個年

佢後生十年 依家阿軍都唔駛咁悲慘 搵個傳波準少少 射門正少少既都無

直接送一球比對手都叫有經驗

14年美斯換10到12年果期美斯就正
不過ff完了

球球餵到科蘭入口咁濟

依家都好少呢種球場視野闊 長傳準既中場
其實長傳急攻都可以好精采 只係現代足球太缺乏呢種人才

戰術一直都變..
而家長傳視野準果啲都會畀人轉做打Deep Lying Playmaker 多過傳統10號..

唔知大家有冇留意 上場阿美尼雖然冇咩撲救表現 但佢用腳開出黎/解圍出黎既波好準

有
重有幾下出營收波好有信心
唔似光頭佬咁，好似手震震咁

聽日要美斯救全家了

係牙路終於係國家隊百屌成材

加埋牙斜唔該

成季後備既龍都要坐正選國家隊門將， 睇得英超咁高， 人地韓國個白面龍門都有好表現啦， 龍門最緊要態好

希望識出班尼加，有班尼加有得打，冇佢等收皮。

next topic=冇班尼加打碌撚

下場法國佬識守死班尼加啦
Between牙耿聽日是咪睇黃子華唔睇波

下星期五先係子華

我唔係好個分組賽一場都無出既fazio 同lo calso 會十六強有份踢

加埋Armani 唔該

呢個唔差啦喎，仲百屌人地？

馬斯唔好派膠please

希望睇到美斯對阿朗

牙朗好難過到牙蘇

咪燈

喺地獄度爬上嚟，都已經賺咗。
有驚喜咪當bonus，無都算啦。

On9 過硬 烏龜紙老虎only

球王普巴對牙朗

另外傳pavon代天使美斯踢假狗

其實lo celso頂偑雷斯，過無翼442 仲好喇

係人都知 得光頭佬唔知

登機倒數24小時

雖然我都覺得好難贏,但唔好忘記對面迪甘斯都係垃圾一條,成日亂出人,你見佢前面一堆妖人,但分組賽入得3球就知啦,全部靠個人能力,唔識組織,聽日做好防守唔好再派膠,再搵機會反擊,中堅請出奧達文迪+法斯奧,仲有唔好再出契仔美沙

呢句真

波係圓既，好想睇美斯扭次雪糕筒

阿根廷人腳咁樣點守
迪甘斯又一定唔會同你攻

個人質素夠玩死

後防 馬卡度 法斯奧 奧達文迪 落河 只係守應該都仲頂到下既

法國人腳真係齊到 ，一陣左丹右麥爆死我地兩邊

右麥就梗
左面留名出馬杜迪

堅定流
冇斜恩做G點

佢都撲左Ighalo定唔知邊個射波啦

佢出馬度迪中場都仲有啲蝦碌野可以弱點進攻

聽日正式登機

呢個陣入撚到波咩

Pavon得個快字
出波都麻麻

法國pavard 會係弱點
攻左路或者有機

大家好好瞓埋呢晚

斜恩 牙路都冇

留名睇光頭狗急跳牆

一入波跟任即刻推晒D攻擊球員入黎

美斯踢假9其實無問題 佢入最多波嘅時期都係呢個位置啦
係兩翼幫唔到手finish唔到就仆街啫

其實係901嚟，前面兩個偽前鋒，美斯偽中場

比較希望佢哋打防反，唔好同法國搶控球

出全攻

唔覺得無正宗前鋒會搞得掂囉

會唔會出lo celso fazio
佢地尋日出席記者會
lo celso又咁熟法國

法比加斯，奧燒被淘汰

智利同阿根廷點同，呢隊智利黃金一代真係全隊細細個開始夾開，所以智利有部分球員踢國家隊表現同踢球會表現係兩回事，最佳例子係華加斯

件波衫著埋今晚

等睇加時 dybala 救世

同埋鳩頭佬踢法需要跑動
維度＋山齊士兩個最大牌
你肯跑到癲
阿根廷想搵個人郁都難

[推到完場] 法國 對 阿根庭 🇦🇷

今次又要當決賽打

上線係咁架喇

講真上線嗰堆去到決賽會唔會唔夠力打

好似兩年前歐國盃咁

Knockout stage 係辛苦啲

我覺得都係唔會出佢

英撚笑到最後

光頭佬係咪諗住場場唔同戰術

哥倫比亞都唔易踢

一陣又出meza

唔駛諗一定

呢個真係算係咁，後面計埋龍六條友，已經最好選擇咁滯
係前面五個可以諗下， Messi benega 呢兩個已經證明有貨交，應該無咩人反對

11個人得3個有爭議，唔算閪陣嫁啦。
如果戰術係pavon博盡條命爆足45分鐘，之後先轉陣換斜恩/牙路，咁都還可以理解

始終我地個陣係天殘地缺，無可能出100分既陣，依家呢個60/70 分，已經算係咁，剩底既要靠將士用命，表現搭夠
法國人係多，但分組賽表現都係發揮到70分貨仔咁上下
等睇海軍鬥水兵啦

點解成日拎馬杜迪打邊路

係都應該係天使搏命跑足半場之後換佢la

因為中間已經有 Pogba Kante

點解死唔用盧斯素

加時換第4個就有機會出

加時換卡巴尼路撲12m

krul

用丹比利 Lemar 咪仲好

要幫條光頭人棍裝返對義肢先有機會撲到喎

排陣既係迪甘斯

丹比利一見到美斯會跪低含撚，點踢

15-16年球季的利物浦，曾兩度殺入盃賽決賽，只可惜他們最終落得連奪兩亞的慘況，而其中一仗，就是於聯賽盃決賽裡，敗給曼城。當時，利物浦與曼城在90分鐘內，戰平1：1，而在加時階段亦互交白卷的情況下，兩軍則進入互射十二碼階段。首輪，利物浦中場安利簡操刀射入，而曼城的費蘭甸奴則射失，隨後3輪，紅軍的盧卡斯、古天奴和拉蘭拿的處理，均被卡巴尼路「操到路」，而藍月亮的捷西斯拿華斯、阿古路和耶耶托尼則全數中鵠，助曼城奪得聯賽盃冠軍。

唔好睇少我地既光頭佬

光頭佬12碼專家

今晚點算 條中場實比黑腸雞姦啦

迪甘斯又咪搵佢地死守

佢地對巴拿馬會唔會都係1:0

佢地死守我先驚
比佢地打反擊真係多多都唔夠輸

比佢地班黑腸攻我地偷雞好過

今場真係唔洗指意美斯射到波

啱呀
其實智利喺Sampaoli教嘅時候
有半隊都係佢拎南美足協盃嗰隊天主教大學嘅球員來
加埋山狗維度華迪維亞呢啲球星喺比爾沙時期起夾慣夾熟
去到15年收成
中間用左幾多年

阿根廷一年換一次領隊
人選除左美斯 馬斯之外又成日唔同

世界盃通常係走線嗰隊輸
同埋對手係邊隊無乜分別
摸和要加時加得多對體力消耗比較大獲

左閘仲有咩人選
廢高好雞肋
守又唔係特別穩 快又唔係特別快
波底技術意識都好麻麻
講助攻簡直不值一提

上屆Rojo都係咁其實..

又係好雞肋但無人..

上屆rojo 好好多啦
好似入埋best 11

意甲安沙迪

佢都係嚟陪練多

梗係盧祖打返左

比美沙出黎 真係㩒爆個平安鐘都唔撚掂

美沙ig係咪private咗？

原來班尼加尋日生日

光頭佬：你琴日生日，你今日day-off喇

下一句：盧斯素你今日正選

講錯sor9
美沙先係

Javier Mascherano’s legs may have gone but his heart has not

馬斯大佬

好似出左陣
大巴拿 阿古獸
都無正選

有lineup?

法國上場踢得咁閪，好想阿軍贏佢
但去到淘汰賽兩回事 街市、紅色同奧達文迪好難守住包皮同基沙文⋯仲有普巴嘅遠射

迪馬尼亞...

大巴拿

比佢出場行下都好啊
今晚再無機會啦

光頭佬:落後先換佢入嚟

西班牙2006唔走線

對克行左

Dybala冇你地講咁有用
事實係冇位比佢踢

下掌場都有機會嘅

韋拿費托第一次夾
分組賽全勝但十六強輸畀球王復甦嘅法國

佢同希古恩係有d 火花，但d人真係太過睇重佢，根本成隊老化，戰術錯配。唔係話出佢就解決

果場球王都未復甦晒

不過法國條中後場好硬淨

出dybala至少都可以hold下波 做下突破
而且個問題係個敎練寧願出個點親波都出事既meza 都唔出佢

屌走線應該贏硬烏克蘭
之後打意大利都係55波

對西黎講意粉應該難打過法國

都起碼8強
好過16朗

個陣成日都流出, 足總入面肯定有內鬼la...

果期既意粉防線尤其大簡top fit
可能被意粉守死然後輸0:1

vamos Argentina

點解個陣成日都咁早比人知既

西班牙唔走線
16強打法國
8強打巴西
簡直係今屆法國條線

佢on9囉
次次都全中

點解無人睇好呢個陣？

睇感三場西波啦仲有希望？

睇個陣光頭佬想守，打451反擊。但老實講，sure lose

頭三場都唔撚係咁排

進攻邊個幫美斯

有兩隻有質素少少嘅翼拉邊已經好好多 上三場都無

奇兵Meza

呢場進攻上隨時尻斬比美斯打反擊
好耐未睇過 美斯踢單箭頭

已經練咗幾日十二碼啦, 擺明打守波

上場benega俾messi入嗰球就係咁

美斯笑容笑到劉翔最後一次跨欄咁

之後撞爛

咁踢有啲擔心

下半場會出美沙酮，斜恩，牙路

麥巴比快到

卡巴12碼>阿媽黎

一個麥巴比搞撚掂成條後防

照出上場個陣咪好
出乜撚pavon

冇高佬玩燒味 ?

畀人玩弄中⋯

食塵

完全唔知踢緊乜 光頭佬

睇到迪馬尼亞就火都嚟

冇中鋒打鳩斬
我睇緊咩

d波真係連基本傳波都唔準

用人唯親既下場阿垃圾光頭佬

Pavon啲出波好撚廢

起碼右路踢得好過迪馬利亞

對唔住呀迪馬
我知錯喇

以後唔屌喇

迪馬omg

Di Maria

廸馬爆一場吧！

迪馬

邊個夠膽再話天使廢

百屌成才

要百屌多啲全隊

好驚下半場會有紅
班友下下亂剷

Pogba

唔落腳會走甩

真係屌完即入波

¡世界波！！！

天使浪射咗幾百球 終於喺關鍵時刻入球

😭廸馬終於唔係藍天射球
好感動

下半場換返個中鋒出來啦

法國NIGGA 收皮啦

天使

馬勒當拿又來回地獄又折返人間

下半場出美沙既話 光頭佬就仆街死

下半場加油

連登威力，完全冇人mark

PEREZ 0作用

放心 三十幾分鐘果時影到同阿古路一齊行緊去熱身 實出

佢同柏雲要換

咁佢就仆街死啦

打法兩邊出波，但中間無人攝入，係咪出番個正前鋒好啲呢光頭佬

要換走馬查，黃咗。
但光頭閪唔夠膽。

其實出西瓜頂吓身位都好呀 下下斬入去又冇人

或者法國覺得佢冇威脅

右閘幾次落底, 傳中其實係傳比邊個 中間又無前鋒, 得迪馬, 一個前鋒都無

斜恩換馬查，天使縮落嚟，班尼加頂馬查嗰位。

同埋如果基佬換丹比利就死撚緊
前面三隻跑狗

感覺meza準備接管比賽

零防守中場

dklm，放美斯單箭頭，但係佢永遠係禁區外，但不斷兩邊出波

呢場陣地戰pavon 唔岩踼
要出希古恩

班尼加可打防中

Biglia / Lo Celso 換

feel到meza要入致勝球了

中場搶唔到
要美斯落返去中場拎波

奇連士文都有講
阿根廷根本無人入禁區

頭先左邊路有橫放畀美斯衝入去，太多人望住佢。

美斯入到禁區嗰球係基士文鏟走嗰波，好多人聯防美斯

呢下就係典型巴塞踼法
我睇左四場終於第一次做到

唔換PEREZ

緊張到留意唔到邊個打邊個

噢，換走rojo

終於出Fazio

美斯又team talk

唔換佢 下半場紅硬

驚佢紅

屌又死link

法國加油

又入

估唔到法國讓個控球比阿根廷

Wawawawa

運都贏埋

有運冇賠!!!

好負碌

1:2

美斯計算已內

有用果d 全部missed next game

馬斯 賓尼加miss next

之

屌下下鳩剷

一早用班尼加就唔會咁驚險啦

盧斯素+比基利亞

過左呢場再算

基奧特訓左？

下場對牙朗冇班尼加

訓多半場

你又係阿迷

下場中場一定有碧基亞

只有雲加可以令法國隊重生

call定白車比老馬先啦

pogba

黃哂全隊啦

搶點又唔夠人黎

阿根廷終於可以專心打反擊唔洗主攻
主攻拎住個波又猜唔到
打反擊多啲空位好過

普巴個腦又開始短路

好強多都無乜必要

-6足球 never die

屌你咩

pavon 波都唔識斬

平安鐘

到時真係人如其名

無馬斯 班尼加

屌你咩fazio

即派膠

Keyman 爆咗粗

陰鳩自己個龍

咪鬼輸埋啲姑寒波啦

2：2

癡線

益左丙朗

抵輸

屌

今場贏到再講啦

世界波
無話可說

半車身射入，痴線

又係2閘出事，可唔可以追埋呢dllm

街市咁都入到

美斯要噴血了

包左入中間
無辦法

美斯爆發未

帶咁耐都冇人現位

都唔駛收晒步，追落去等出波角度無咁大都好，雖然可能都係會失，但呢d心態真係嘔血

佢岩岩跳完落地
回唔到身....

仆街啦..

一個麥巴比 唉

我認輸啦
armani都係廢既原來

閘位again

奶嘢

阿古路入

Gameover

畀人搶左即討
我幫唔到了

仲有廿幾分鐘 應該無得追 唔奢望贏
但好多個都係最後一屆 比D鬥志出黎

果然如劇本一樣，俾人以速度強姦後防

迪馬都無力跑 仲唔換

屌你老母臭
仆街死喇又阿甲狗

出乜撚野美沙

dybala 最佳lala隊

光頭佬仆街死啦

屌你老母

美沙晚晚同森保利做愛?

係咪痴撚線呀

唔出你

係死都唔出大巴拿

唔夠抽

緣盡啦

見到佢出美沙已經知玩撚完

射乜鳩

出條垃圾做乜呀

有落過場已經超預期
好過icardi

lo celso 26歲先有機會踢世界盃

唉 大巴拿 我係你就唔忍 打柒件仆街光頭狗啦#

阿古路!

點解唔一早咁打呢

完了

再見了各位

真係想知咩人先咁有智慧會覺得Meza契爺識教波

好波
4:3已經做足晒

包皮太勁

屌 美沙有邊波好波
一比佢就帶死哂

如果後防好少少

唔關事喇
Ota打得好好架喇

一開波個12m

其實已經盡力了，後防真係太大問題

唉 咁嘅比數其實超額嘅 重新上路啦

光頭佬 仆街死

其實就算去到8強都好多人停賽
都好難打
其實入到3粒 係喜出望外

我覺得4-3收貨

起碼背時拿返個尾彩

唔洗開po了

除左某幾個人之外 都收貨啦 埋尾都用盡力追

romero

美斯應該退出啦

4:3我收貨

可惜美斯既夢要終止了

比大家冷靜下再集結

新一代,E卡迪,大巴拿核心
重有最緊要
唔該比返熱身賽我地,我屌你老母呢兩年跟本踢唔夠,對手又唔強
對手強少少比人炒到傻左

算啦 4-3已經盡曬力
後防咁撚搞笑比你過到呢關都再過唔到下一關

齋睇比數係嘅
但論戰術論換人 真係點都唔收貨

最尾都要換meza 出黎搞下笑

無佢嘅你條仆街都無美洲盃啦山狗